出動老解真係可以話係一石二鳥

唔知有冇人同我諗法一樣？
出老解幫手協助清理路障
除咗
1. 分化民意
令中立撚自私撚更同示威者割蓆

大家都有眼見，
呢班人最叻返工
「咪阻我返工」「搞乜鬼三罷」「我收成期呀」「阻人搵食」日日掛係嘴邊
一出動老解，又快速清理曬磚頭，
你睇下清磚的速度
對老解印象分爆升，同時間與示威者秒速撇清關係
或甚加入反暴大軍

仲有！！！！！
2.矮化警察
你諗吓呢幾日警察突然乜路障都冇點清
留曬係九龍塘
今日突然成班老解整齊而又叫住口號
每人拎枝掃把，一個桶
快快手手咁一桶桶磚咁倒走

你咪話，作為個本土香港人，
我都第一次係香港見老解（電視上）
佢哋睇落救人於水深火熱之中
仲唔贏曬民意？
重點係！！！！
班警察呢？
清場又清唔到，路障又日日有
最多識拎個盾撥幾撥
你對比下老解出黎嗰一陣仔
已經贏得好多掌聲
連老解阿頭都講，大家掌聲係最好的支持

當警察印象插水
老解絕對係中立撚自私撚同廢老的不二之選
當大家日日叫政府出老解
政府就可以因應市民需要，大安旨意咁出老解了

係，老解對我哋好不利，
但同時間，黑警你都唔會獨善其身，
你都只會係condom，
你睇下咁多個月以黎，
市民有冇好似歡迎老解咁歡迎你？

If we burn,
You burn with us

返大灣區啦你

中共陰謀